（無圖）坐緊6D往牛頭角既後座情侶

下次玩含撚 可唔可以等少人先 好撚明顯架

你老母都幫我含緊

無圖你話你老母同人玩69都得

冇圖

咪講撚左無圖 點樣影

屌你都唔撚識規矩，整撚大d字體講野會有point d?
無圖即係多圖，定律嚟架麻

試下當面講 唔好淨係識起連登開post

無圖你話對情侶係你父母都得架啦！

無圖你話欣宜幫你含撚都得啦

咪就係囉，我坐另外一架巴士經過都見到

hello 有圖？

臨落車 比左個手指公佢 唔知佢睇唔睇到

你無圖，全連登都比手指公你呀
唔知你又睇唔睇到

無圖就要屌你老母架啦

欣宜一野吸爆樓豬碌鳩

話冇圖真係冇圖

廢柴冇圖 直接拍片影突襲

Blocked
Thanks

無圖你開乜撚野POST
你話兩個男人含緊都得啦